搵人follow我ex既ig

依家好想搵人幫我follow我ex既ig🙏🏻🙏🏻🙏🏻可以既話pm我🙏🏻🙏🏻🙏🏻😣😣唔該你地呀

有冇J圖先

+me

有呀

Me

me

過目下先

放底你ex ig喺度，包你followers直線上升

我第一次玩討論區😢唔識點樣加你地

樓豬幾歲

19😣想搵人起我ex底先至玩

你當呢度係咩？私家偵探？黑客討論區？

on9

add我啦 我係好人

聯絡方法都冇 叫人點搵你

求下你地呀😢😢😢我真係好想有人幫我🙏🏻🙏🏻🙏🏻

留tg 比我
我幫你
利申：絲

我唔識add呀😣可唔可以教我

係唔係留佢ig比你就得喇

係啊

疑似假膠post

show blocked user

禾

好多小朋友

francis_wwk 如果佢request你要比佢follow呀

要follower就上淘寶買啦

搵人幫就搵自己frd啦
乜都上連登問

而家佢個ig有107followers 留名睇下有幾多增長

試過啦 都唔得

咁你咪開個新account
而家開個gmail再開ig ac好難咩

試過啦 但我會怕佢知道係我

有創意
遲d抄po

唔使擔心啦，你開完呢個post佢好快知道係你

直線呃科勞

唔洗喇我會del post 我都係唔想咁做

del post

Del post

大家唔洗再回應呢個post我已經對佢既野冇興趣

唔怪得你變左做ex 條女蠢成咁

好似識佢

有內情🤔

玩9我？

我要del post呀

哦～～～

連登del post要經10個高級會員accept先得

吓咁大獲 我以後都唔想玩

想del post 先留低 email 同 ig 同埋要講番個理由先得喎

係唔係真架 好似咩私穩都冇唒

假膠味濃

del 左喇

扮女叫人add自己ig再厹絲打

好撚圓

計中計中計中計中計中計

pmed

留低電話 連仔會whatsapp聯絡你del post

冇得del post架

你比個西我屌我就幫你

依家啲人連去淘寶買follower嘅錢都想慳

樓主無興趣就到連登仔有興趣了

幫你頂下貼先，
頭先望過仲係107個科勞

借刀?

不如dm事主問問，爆返樓主出黎

好幼稚你
完

Lm

真心定假膠開始分唔清

笑死

屌我都笑咗

20150420.20150927

我個1蚊呢

（笑）